anchor	控制文本（或图像）在 Label 中显示的位置（方位），通过方位的英文字符串缩写（n、ne、e、se、s、sw、w、nw、center）实现定位，默认为居中（center）
bg	用来设置背景色
bd	即 borderwidth 用来指定 Label 控件的边框宽度，单位为像素，默认为 2 个像素
bitmap	指定显示在 Label 控件上的位图，若指定了 image 参数，则该参数会被忽略
compound	控制 Lable 中文本和图像的混合模式，若选项设置为 CENTER，则文本显示在图像上，如果将选项设置为 BOTTOM、LEFT、RIGHT、TOP，则图像显示在文本旁边。
cursor	指定当鼠标在 Label 上掠过的时候，鼠标的的显示样式，参数值为 arrow、circle、cross、plus
disableforeground	指定当 Label 设置为不可用状态的时候前景色的颜色
font	指定 Lable 中文本的 (字体,大小,样式）元组参数格式，一个 Lable 只能设置一种字体
fg	设置 Label 的前景色
height/width	设置 Lable 的高度/宽度，如果 Lable 显示的是文本，那么单位是文本单元，如果 Label 显示的是图像，那么单位就是像素，如果不设置，Label 会自动根据内容来计算出标签的高度
highlightbackground	当 Label 没有获得焦点的时候高亮边框的颜色，系统的默认是标准背景色
highlightcolor	指定当 Lable 获得焦点的话时候高亮边框的颜色，系统默认为0，不带高亮边框
image	指定 Label 显示的图片，一般是 PhotoImage、BitmapImage 的对象
justify	表示多行文本的对齐方式，参数值为 left、right、center，注意文本的位置取决于 anchor 选项
padx/pady	padx 指定 Label 水平方向上的间距（即内容和边框间），pady 指定 Lable 水平方向上的间距（内容和边框间的距离）
relief	指定边框样式，默认值是 "flat"，其他参数值有 "groove"、"raised"、"ridge"、"solid"或者"sunken"
state	该参数用来指定 Lable 的状态，默认值为"normal"（正常状态），其他可选参数值有"active"和"disabled"
takefocus	默认值为False，如果是 True，表示该标签接受输入焦点
text	用来指定 Lable 显示的文本，注意文本内可以包含换行符
underline	给指定的字符添加下划线，默认值为 -1 表示不添加，当设置为 1 时，表示给第二个文本字符添加下划线。
wraplength	将 Label 显示的文本分行，该参数指定了分行后每一行的长度，默认值为 0

控件获得焦点 就应该是 控件获得接收用户鼠标或键盘输入的能力